[比卡超大運起]二月七日跑馬地八場夜馬討論區

lm

留名

Lm

馬場有個大仆街

一日未封王都係買我拉醒目

小注就贏幾十 大注就會仆街

同路，唔好死追佢，寧買當頭起

郭能幾時死

大魔d高分pp係咪出黎搞笑

今季柒下柒下

比卡超不了

獸醫於賽後立即檢查「信心保證」，發現該駒流鼻血。

第二場就爆缸

我都覺得霍利時又亂黎
岩先星期三場1650或者月中一班1650明明仲好跑

水貨黎啦

傷完呢度傷嗰度
而家爆埋缸
咁樣跣燒家

斷腳 爆缸

佳狗死左之後大魔頭入既馬全部都係水貨

依個倉短期都唔洗點買

搭巴士見到蔣嘉琦,有男朋友陪

點解佢會搭巴士

高班杯賽,用潘頓可以睇下,中班有前速既用潘明輝,其他都唔好搞

花月流星😁😁

有性格死左次後大摩都係好幾年冇運行

賴維銘又俾馬會警告,又唔見馬會警告潘頓

水尾啦嘛

大摩啲馬寧舍有古怪，馬除左有性格同佳陣亡外，諗起當年隻如我所願

鄭昌達

【馬會暗示騎得令人置疑】剛被重罰騎師 又差啲出事！
2月4日賽後報告重點：

第1場五班1200米：接近一百五十米處時，梁家俊（「吉利馬王」）右邊韁繩一度脫手。獸醫於賽後報告，「哈哈笑」流鼻血。獸醫於賽後立即檢查「心思熟慮」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

第2場四班1200米：「清新動力」自入直路起至接近五十米處未能望空，因而未能施為。賽後，莫雷拉報告，「鐵男」沿途發出異常呼吸聲。獸醫其後報告，該駒患有「喘鳴症」。

第3場百週年紀念銀瓶國際三級賽1800米：「天才」出閘緩慢。接近二百五十米處時，潘頓（「大雄圖」）左邊韁繩一度脫手。「大雄圖」於趨近二百米處時失去左前蹄的蹄鐵。

第4場四班1400米：儘管小組認為第三名馬匹「不可說」的騎師潘頓於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，惟仍提醒他有責任力策座騎至終點。

第5場三班1800米：「放馬過來」於賽後收停時失去左前蹄的蹄鐵。被查詢時，郭能表示「閃電王」對其催策毫無反應，為防座騎或有不妥，他於末段收慢座騎。然而「閃電王」踱步返回落第馬匹解鞍處時情況正常，他未能就座騎令人失望的表現提供任何理由。

第6場四班1400米：莫雷拉未能就「承你所願」令人失望的表現提供任何解釋。他說，座騎在領先時走勢暢順，然而，在直路上受催策時未有作出反應，自三百米處起墮退。

第7場二班1400米：練馬師麥菲文通知獸醫，返回馬房時「鴻圖飛星」被發現兩個鼻孔有血。其後獸醫替「鴻圖飛星」進行內窺鏡檢查，證實該駒流鼻血。獸醫於賽後立即檢查「信心保證」，發現該駒流鼻血。

第8場三班1400米：「美麗千里」於接近一千米處時失去左前蹄的蹄鐵。跑過三百米處時，「常拼常勝」被郭能（「大美人」）的馬鞭撃中鼻部。
被查詢有關「喜得福」的騎法時，賴維銘說，他獲指示盡可能將座騎置於第五或第六位。他說，按照策騎指示，他在早段催策「喜得福」，然而座騎未能展現前速，在早段被「清福」及「常拼常勝」過頭。
他說，儘管「喜得福」在早段持續受催策，惟未能展現前速，因而居於遠較賽前部署為後的位置競跑。被查詢有關直路上的騎法時，賴維銘說，「喜得福」在直路早段受催策時將頭轉側並向外斜跑，因此他不願對座騎用鞭。他說，他持續手足並用力策座騎，直至接近二百米處時他才得以讓「喜得福」取得平衡，並開始用右手鞭策座騎。
小組告誡賴維銘，儘管小組接納他在早段催策「喜得福」，惟他在直路上策騎「喜得福」的方式已經引起小組關注。小組進一步告誡他，必須確保力策座騎並展現足夠的催策力度，以使其騎法令人無可置疑。

第9場三班1200米：「玩得好」在配鞍時煩躁不安，抵達起步點後接受獸醫檢查，獸醫認為該駒適宜出賽。同樣在抵達起步點後，「帶盈來」被發現右後蹄球節內側部位有一個傷口須退出。獸醫於賽後立即檢查「玩得好」，發現該駒流鼻血。

第10場三班1400米：「怪獸家長」及「黃埔之星」均出閘緩慢。跑過一百米處時，「連利之星」將頭轉側並向外移出橫越「盈利駿馬」的後蹄，導致「彩福」受妨礙。

聽日試閘巴基聞到拉味會唔會又不了
二奶告搵跳開隻醒目名駒旁住佢 醒目名駒鞍上人仲要係熟悉既蔡頭

還蔡頭一個名份好嗎

又扭計就.......

而家衰好過正式跑時先扭

吳長進同蔡頭都係慘被NTR

蔡頭不了
部能或者蘇兆輝啦

其實蔡頭或者楊霸天會好啲

第4場四班1400米：儘管小組認為第三名馬匹「不可說」的騎師潘頓於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，惟仍提醒他有責任力策座騎至終點。

仆街原來大運舞台係大仆街騎

唔怕 照贏

罷跑之星仲差最後一個閘就有機會復出，金盃出番黎就精彩

金盃之前好似冇1600草閘
除非專登開一次

狗會為投注額有咩做唔出

頂，有拉味都無事

搵隻醒目名駒拍跳咁款返嚟

圖 ？

佢出反而會少 d 投注。

巴基之星第一個千六閘pass左
睇下知舍今集《友客到》,雷神點睇巴基之星啦

重注我超

我都想揀比卡超

已跑了半季賽事

咁快就半季

仲係豬多過贏

要中 賭熙中一口己經可能反勝啦

話唔定出賽先拋大仆街落黎

仲有一次試閘

頭場割撚點睇
另外支持比卡超

盛勢東方一落五班俾返郭能 睇落似想即食
我會要

點解靜係吹奏比卡超
金秋都有出喎今次

做左cdrom咁耐，等我又試吓po少少心水先。
講講第5場，心水係3隻熱門3,9,12
賀腎想破悶局就人人都知，所以冇得唔要
同埋最緊要依場應該冇馬放頭，搏火車走得甩有place。
12雖然係肥鬼，但點都唔信用到牙拉都要燉到落5班
上兩場用大師兄都近，配牙拉一定要。
9號1檔包廂4,5位好易跑，上場轉場搏失之後功夫都做好多。
至於四千金外檔牙東可能會拉得太後追唔切，
好叻仔用皇天擊殺又買唔落。
一馬當先上場第3好忟水，同埋炒飯依排表現真係不了。

第6場鍾意2,3,8
勁有波幅上場雖然塞塞地，但騎落唔多
縮落1650m我諗都有佢原因。
跟前只要唔好同牙東鬥燒應該喺度，
除非潘獸醫上身望腳。
精選直前均速馬上場1200增程到1650差啲得米，
5歲馬跑過一次，今場應該會再進一步。
至於第3個位有啲難簡，最尾都係要八太子，
八太子博佢同3號一樣1200上1650有表現。
勁嘉輝有狀態有表現但133 12檔加我炒又縮縮地，
徐雨石又報左星期六泥地所以博佢留返泥地去。
獻惑之前喜琦拉唔住大逃之後再用牌仔有陰影，
隻馬又冇骨氣要聞到牙拉陣除先跑，今次用牙東不了。
5號用大師兄，睇落名次唔差但其實時間都係慢買唔落手。
7號時間都係慢而簡唔落。
12太耐冇跑博佢唔喺度

但講句唔好意思先，因為兩場都係熱門馬應該冇乜用，
希望咁多位前輩可以品評指點吓。

好明顯巴基識分試閘同出賽

明昇潘狗唔騎又有無咩暗示
想買鐵三角246但 又想飛走大仆街

真係出又夠唔夠膽買

有特別投注項目可以諗下

我都新人，唔賭，大家交流下。

如果好利放真係要慣勝積極都好合理
金碧輝煌挑剔地方係四班未證明過，不過勝在擺到四五位食個形勢咁解。大運舞台驚唔驚拼多咗？
呢場伏兵我覺得係好叻仔同一馬當先，晨操醒神。
前者恨嬴到癲，後者有能力，有分頭，馬房最鍾意冷食。

第六場
我覺得呢場都幾亂下
勁有波幅正正路路一隻可以放到，但問題就出現。如果中間風雲色變，唔太識計數。
八太子增程，貝湯美，怕怕地。
君子承諾，靚先生，勁嘉輝都有權殺曬

貓巴唔賭姐 都可以出下心水掛 有冇最睇好邊隻先

印象中A欄 可以迷番炒 成手馬都邊線邊線隨時有驚喜

個人覺得今季難咗好多，都唔想亂比心水。
主要係條track既問題，其次唔少人古惑咗，幕後控制多咗。

個人覺得快樂神駒好fit，抽埋靚檔，跟住二三位應該都得。
不過一慢閘，省唔起前段都撕得飛。
康樂神駒情感多，一定係愈長愈好，用返最熟手既炒飯。

勝利仔應該優先留意同尊重。沙田跑起左，返主場谷草fresh一fresh，馬房恨嬴，無三甲有啲說不通。

點解尾場龍船由炒飯轉杜友冇報導既

點解投注唔到騎師王 ？

見到雷神有 2.25 好吸引

12點

合埋眼屌落一馬當先是否不智

是

呢個馬房無絕對，唔少人都無頭緒，唔識捉。
老實講呢個馬房唔少馬都有班有能力，有時搵埋大師傅都可以一步都無

得翻 1.8

依個馬房執柒左佢算啦
大把好馬但唔撚識用

尾場大大注

有咩心水
我唔會要大熱

不過容癌真係無路捉

睇下星期日隻都市神話
浸左兩場先返黎

Agger
除左平湖唔會玩搞事
其餘真係得啖笑

有時真係唔知佢真係無料定玩燉馬

呢場係咁多場入面 D熱門最正路個場
好叻仔已經比較暗牌但都係得6倍
真係好想博冷咪一馬當先囉...但唔好諗住D熱門會全滅

利放一定係快樂神駒

好撚憎呢個垃圾倉

就係想要一馬同好叻仔

康樂神狗已經追到包頭 但都會要

R2 快樂神駒 進綵 康樂神駒

Agger

1R 4 7 12點睇

想信潘
求屌醒

霍清專業分析
第 3 場 - 黃泥涌讓賽
2018年2月7日,星期三, 跑馬地, 20:15
草地, "A" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:100-80, 第二班

萬馬飛騰：場場都去盡場場都輸 跑到隻馬騰騰震好心俾佢休息下先

包裝騎士：落難騎士搭上蒸氣火車 放唔出既馬配一個成日妹下妹下既騎師 出閘唔調頭走都推都唔郁啦

哈蝦巴爸：跑黎跑去都要人地餵埋俾佢食先識蝦蝦霸霸班弱過左唔知幾多既對手 今次升班又用祈普敦呢啲成日搏失曬機會既騎師 班又冇騎又唔得咪準備俾我超蝦返轉頭

比卡超：我超上次事隔三年再戰豬3面對一眾強手都可以走入接近既第五名 雖然未能贏馬 但都贏盡馬迷掌聲 可以話係雖敗猶榮 今次比卡超小休一個月之後跑返同班同程 收到風將才都驚左比卡超所以臨陣冚水 氣勢上我超先勝一仗 而事實上霍利時自上次比卡超贏馬之後都冇再贏過高班賽事 又因為部署失誤搞到我超錯過左報跑澳港盃既機會而俾我超馬迷屌到上天 為了挽回面子同補償自己既失誤 霍利時都好想幫我超贏返場補數再帶佢再次衝擊分級賽 加上梁家俊上次董事盃跑豬美麗傳承之後都俾馬迷批評佢 同埋仔仔一日比一日大都需要更多奶粉錢 為左自己事業同家庭著想 梁家俊都需要一場高班頭馬去證明自己同養活屋企 加上我超見岩岩星期日又一隻佢既手下敗將都贏到豬3 心入面都好唔忿氣好想贏多兩場季尾衝擊各項大賽 因此我超都好積極操fit自己 令自己既狀態同鬥心去到頂點 再順便贏返場頭馬再同KeiBB講依家成個閃電兵團都生活安好 係騎師練馬師同我超都充滿決心同鬥志之下 小朋友今晚準備一路拎住fing住比卡超公仔一路拉頭馬多謝家俊哥哥之外 等家俊哥哥今晚可以拎多幾隻比卡超公仔湊仔同增加生活情趣

代代為王：LDV在港子嗣十隻有八隻都呃錢 成日吹到贏得但成日輸成條街就算鳩數啦 再場場追佢準備豬到代代為蝗共享中國人榮耀啦

歡樂盈盈：冇左潘頓佢甚麼都不是 三班馬學人格硬上二班搞笑 年近歲晚就唔好搞到馬迷一殻眼淚啦 輸馬仲點俾歡樂大家呀

英明神駒：余家難得唔做大水魚但呢隻三班下下靠變奏先識贏 上到二班準備又企起到 都係返三班啦

勝利仔：忠心馬三班都贏埋啲普通料學人上二班 點知連代代為王都贏到佢 蒸氣火車都唔騎準備改名叫落敗仔啦

雞年終極重心：
比卡超>F

好想佢知點練馬
隻和平路買返黎練左一日停操仲要傷埋

霍清啲專業分析真係百看不厭

比卡超 比人拎去做餅唔知點算

呢個就認真版分析
我會覺得比卡超之外 hahababa英明神駒其實都會入到三甲

原來係比粒蕉整到將才眼潰瘍

今晚凍屎啲馬仔

邊位騎師好怕凍 潘.....

係到巴西人啦

一齊啦

潘狗不了
成日都唔去馬
天氣凍

今日啲賠率好均秤下

頭場萬里雄風點睇

包裝騎士,爪皇轟天,情趣三串七,今晚冇咩心水

天賦致寶康樂神駒劍凌雲四千金好益善
有冇同路

爪皇轟天冇咩進步喎仲要11檔 點解簡既

盛勢東方有無點評

頭兩隻都追過 棄了

R1 滿載而來 盛勢東方
R2 進綵 開心日子
R3 包裝騎士 比卡超
R4 開心旅程 指揮官
R5 慣勝積極 好叻仔
R6 精選直前 堅離地
R7 幸運興隆 春盈
R8 情趣 放眼量

好益善潘頓唔騎 覺得有古怪
康樂神狗 劍淩雲都有揀
頭場隻眼focus左郭能度
四千金無意見

望返上場唔係阻左,好大機會三甲,腳法望落谷草啱使,上次都係外檔
晨操火噴噴

有冇人發覺自己成日俾人負評

呢隻恨贏恨到痴線

有預感今晚有D場次會好假，大家睇路。

發夢大運起贏三個馬位

大家今晚點睇方嘉柏

其樂無窮 有冇同路

r1 7號 減夠分呢場會唔會黎料

貓巴點睇盛勢東方
上面問過被無視

霽月高風轉左去光頭蘇度
容癌

容癌:我仲有平湖之星

肥鬼？

仲有冇馬房料

有一隻

sor 睇唔到
落班係似 配返熟手 射程又廣

無人要辣得寶？

其樂無窮 我以前參與唔少
老老實實 睇幾場炒飯下下外面衝 隻馬蝕唔起同埋拼咗好多
除非外疊田無啦啦識攝/變奏
個人覺得叻極都係3-5名

但明昇又似做野
其樂無窮我唔信，但我炒又捉到實黎操
好亂啊

我未問貓巴就答左
咁2,4,6鐵角了

你啫

高登勞愛德一齊大家傾下馬

今日有咩分享

R2 想要進綵

同路

德叔！等你place 馬

無玩好耐喇
不過我今日初步望望覺得 比卡超同情趣 兩隻既賠率係好抵玩

同組合

我比以前燈左極多
不過我覺得金碧輝煌功夫同戰意都算係比較明顯
梁家俊今晚都要拖拖佢

同我一樣 唔玩淨講
情趣可以 比卡超要搏多次佢完美發揮夢幻際遇

關鍵字：郭能 五班 谷草 1650米 A欄 7檔
🤤🤤🤤🤤🤤

我比較似方蛇 我自己度馬都係純賽蹟同對手比較
我會用賠率拎黎做第一優先考慮
陣上發揮完全係同賠率掛勾 呢個我自己經驗

今晚其實都幾亂 你臨場出唔出心水阿，諗住一陣忙完就全跟你p

天狼星

你買得 就睇實佢孖寶 叻廠皇牌

我下場揀左令我傷痕纍纍既康樂神狗

八太子食得未 湯美認真少少好無

我同你想法差唔多，最後一句好認同
比較埋隻馬跑既時候形勢，有時間會睇埋晨操，現場睇行圈。

而家d晨操都出古惑架

頭場滿載而歸點睇？

盛勢東方

冇呢隻馬wo

好啊

有無人可以講講頭場
點解田咁冷

隻佳知武仕真係咁犀利

都係當多樣野睇下
個身做到鬼咁靚，一跑時一步都無

肥 大口 容癌真係表表者

拉馬而歸

頭場順其自然差不多完全復勇
可以選膽 臨門一票必跟
腳要9 1 11

最靚係 滿載而來

同路
搞咁多野落五班唔去幾時去

有冇直播link

個撚個都比卡超，硬係覺得會閪

有

頭場2 3 膽

YouTube都有，但慢分零兩分鐘
你打hk horse racing

我炒A欄有加成

呢樣真

頭場要雷神拖10 11 12

知舍live又黎啦
今晚一齊睇住知舍live一路支持我超啦

印象中 上次起孖 再之前日谷A欄3win

慢電視 J2 31秒

佢C欄必閪，A欄LIKE返啦掛

1 3 4

咁速度都唔錯，以為慢分零鐘

試下7號

明昇出面係咁回飛

買唔切3拖4，10

華蛇 單Q

炒又1win

奠 又玩野

部撚全程三疊 真係痴線

3-2-8

3 2 8 1

246死左

屌 進4無既 跑落去一下都無

潘頓今場戲屎

郭能退休啦，打得個兩鞭屌你老母

我屌佢
7檔點樣可以跑到3疊

中

冇料到

全程三疊已經知收工

金禧足球

轉緊彎想撕飛了

足球好爆爆得

雷狗

最後沖個陣有一下標咗出黎，屌郭能仲分緊繩

頂佢 第一隻劃走8號 無可能中呢條8號pq
羅神必去康樂神駒 操足而臨
腳要8 10 2

屌 條q打劫

好彩後尾飛大仆街要我炒 中正q 但割撚wp重傷

郭能真係好撚廢

隻馬騎落去無

2場6位置有無同路

單Q

大仆街係垃圾 隻馬都唔好得好多 都係狗餅

無打過

Dear郭能：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母（下刪十萬字）

電視都屌緊部能

佢一開閘好努力
但攝唔到

好在呢場忍到手$10玩下

家陣雷狗興上半場讓賽 下半場發力贏返哂

攝唔到一係走前啲一係留番後啲啦，三疊五班馬邊隻蝕得起

呢場似火天大有

火天大有重心

Same

達廠主力

隻馬仲要散唔曬
佢攝到一定另一個世界

已佢第一次轉彎都已經搵位搵到慌失失
就知出事了

一於下場俾大仆街騎全程塞車

呢場咩擔好

R2 5?

火天大有,開心日子qqp

呢場雷喇掛

羅富全qpq

下場先

唉好嬲，馬冇一回事，個騎師就另一回事

第一次轉灣已經撕飛

10> 2，8，12

唔會係講緊盛勢東方嗎

隻隻都有人比

2200 中段邊個發力都難估

我炒又黎惡鬥潘頓 今次唔係大情人

呢場鍾意男神隻勁豐裕 谷草2200專家
同埋睇RJ之星上到四班西拉都要 加上血統似長好過短 點都要埋

ching識野

2.5騎王

呢句終於唔係講我頓

蒜頭爺爺 最靚

叻廠頭場贏唔到仲要唔要呢隻？

今晚支持我頓

騎豬要邊個好 大仆街幾好

2>5 6 8

唔啡格識贏咩呢個倉

好撚憎依個馬房

田雞

/ R 2 歐洲之星 / 44 / 1 4 2 1 1 / 龍虎切 / 13
/ R 2 開心日子 / 54 / 4 1 0 1 3 / 求其 / 9

我比較憎容癌

今場支持我頓拉馬

兩個都係屎

進綵

一齊炒多場！腳要2 8 10

3號 開心日子 跑越長越好

9

炒燶左

垃圾炒飯

火天大有5班料

其實莫蕾拉想點姐

6 7 8 1

678

其樂無窮 goal

邊隻跑出

6781？

跑哂俾你睇啦仲想點

8號好勁

炒飯操足贏唔到
轉手比田贏左
騎番果隻準既康神冇三甲

落5班橫掃

我頂佢唔順

死了

好似唔利放

開心日子咩事

再黎 今場要3定7膽好

一早頂佢唔順
成日扮正氣真hea跑
年中都唔知有幾多明明入到冷p既馬俾佢搞到4455

大仆街輸左兩場 今場到了

A欄短先利放 長就有得追

真係幾仆街
成日都專登唔渣佢膽 但有時又忍唔住中伏

個個掉出去 田雞咁撚醒竟然走入面

田識攝 痴鳩線
講左唯一變數係佢識攝同變奏 真係攝比我睇

rj之星呢啲就跑哂俾你睇啦，放唔甩冇計啦

2 場都買唔切

隻進綵先on9,轉完彎十幾疊

真係遺反人性

勝利仔冇撚得輸

炒飯哥不如真係返去炒飯啦
頭場咁撚醒 以為佢今日正氣
屌 直路打都唔打吓

Sor其實我講緊雞翼
但田泰安呢排成日都跑到搏屌

力架條撚樣

假到盲既都睇到

一陣殺多幾場打你面

隻開心日子係咪拉？

屌佢老味 我真係十世未見過佢攝

hahababa?

都係講吓姐 佢有好馬我咪又係買返佢

頭兩場心水膽都win 但我只買Q
R3 6號，睇睇中唔中

我都唔敢相信 田泰安喎 攝入面靚位上
邊個信

貓巴應該呢場有買到

隻馬都跑得唔順啦 中途見佢跑到搖哂頭

真係無
曾經有一刻想入馬會，最後返左屋企食飯

我加陣忍手，想儲錢

跟咁撚前 又外置 垃圾馬

想跟 但我好黑

炒飯無撚心騎既屌
有心騎邊到咁樣入彎架

包裝騎士啦

澳洲佬唔去馬d動作勁明顯

潘明輝放頭我淆底啊

次次賭到比卡超就輸剩小小
之後all in比卡超都冇次中
唔知今次有冇例外

霍老拍跳

同順其自然入灣比較好似變左第二個人

我超谷草最醒神
豬三冠軍都稱臣

賀賢再唔贏就返歸啦

比卡超垃圾馬千字文都有人追
一季贏一兩場就收工

代代為王神經刀

代代為王 好靚

賀賢

大仆街點睇

買100WP支持你

田雞 去馬！

馬主料 勝利主！

668瘋狂狙擊百份報

買少隻

無三甲說不通

要贏馬了

拎去買6合彩算啦

冇人迷田？

又黎?

有
但今日不在

@獎星

賀賢賠返呢幾個月D錢黎

/ R 3 英明神駒 / 70 / 5 1 1 2 0 / 肥豬肥豬 / 1
/ R 3 英明神駒 / 66 / 4 3 0 1 1 / 四連環 / 3
/ R 3 英明神駒 / 42 / 2 3 0 1 1 / 哎喲 / 15
/ R 3 萬馬飛騰 / 64 / 5 0 1 1 2 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 3 萬馬飛騰 / 64 / 4 2 1 2 0 / 金雪炫男朋友 / 5
/ R 3 萬馬飛騰 / 60 / 4 2 0 1 0 / 賣大包 / 6

少馬嘅情況下 大仆街好少會無影

驚包裝騎士單騎走千里

想要事事為王

英明神駒變奏贏

我超

早兩日贏完 破左魔咒

比卡超加油呀

我拉我拉

上呀

頂得住

輸撚死

包裝騎士都贏到

包尾第1 易到

包裝 歡樂

撞9 我莫

包裝!!!!!

跟住先 英明

輝哥

頂到

屌英明條頸縮左入去

大熱跑尾2

包裝騎士頂撚住三串七第一關中

邊有歡樂呀
巴爸喎

一放到底呀

包裝騎士 無人搞 GOAL

俾我返一哩好嗎霍利時

好彩哈蝦頂得住！唔係條Q都收埋工

屌 開口中
SOR鳩

燈料 大地和平

包裝騎士

洗撚完底12賠

好睇

馬主料呢

第一關

田步速智慧好少少得唔得

賀賢食屎

大仆街係彎位發力走6疊係咩玩法？

包裝 哈哈,

講錯

買左467位置q

俾人頂

叫佢返歸啦

今場冇步速冇得玩啦

信左馬主料 買左$8000W

第四場有冇重心料啊

中呀

原來咁好分

老老豆豆 勝利仔打到開花，怪就怪前段比事事為王頂左入去

比你咒衰哂

原來係潘明輝, 睇騎姿以為係李寶利

上次害左人兩次 仲有人信

對面直路前面兩隻慢到咁就要走
入彎前人地加速佢先推，唔比人頂就奇

馬主料俾咩

今場燈料 大地和平 追數！

還我血汗錢啊屌你老母

三揀一幾好賭

田少一向都冇

🤫🤫🤫☺️

我拉騎乜9

五十五十有時都唔敢買

指揮官再黎

火車潘好波

回反一半比我
臭閪馬主

中華寶貝

原來細潘都識車輪鞭

個個馬主料就block左佢啦
冇次中

一野車落指揮官好無

馬主料
R3 4號贏歌 有幾多買幾多

跟

叫落敗仔啦屌

拎黎做燈膽

中咗！東東打黎去越打越有！ 贏一個馬位

Sorry 我係燈 冇撚用 害到大家

準備幫型佬含了

爪皇轟天點都跟多次,今次冇三甲我就放棄佢了

大家都係馬主 本身有錢
唔好贏咁多比其他窮巴打買啦

中華寶貝未跑過4班
情感飛

gun了

繼續出啦

換左人

本來布達德短途11檔，飛得
依家換巴度可以諗諗

布達德換左巴度

布達德 退出

睇埋點跑先啦，11檔都惡過

依隻想要 落班唔去幾時去但又想要寶利

跑

又贏騎屎王

上次都外檔第四

呢場大家點睇大仆街

都係仆街

真心水 識個馬主
R3 指揮官W

LONG TIME NO SEE FK U 奧B

我識好多馬主添

抖耐D跑澳港盃好過啦
都唔知跑咁密做乜

收皮啦 你唔想贏就唔好串柒柒咁
阻住我地巴打贏錢

呢場歡欣拍檔冇影係咪可以又清算潘明輝
B1 閘okay 落4班 似呢場了
同埋勇者勝上次都走走地光

勇者勝4倍開跑

好撚勁咩你地
我就係馬主沈集成
呢場我去馬
終極馬主料

出左 燈料 大地和平

閘前巴 好耐無見

冷門歡欣拍檔綠格

好多馬主

又清算

贏歌馬主料
Gel定係counter前面等收錢

落班唔去幾時去 炒飯ok？

呢排忙
好少入黎鳩up

我就係贏歌隻馬 我今場會發力

馬主料有幾可有
識咁多馬主佢地都未夠膽話自己個隻贏硬

好耐無見你

抖咗咁耐冇操過都得11倍咩料

我係美孚p窗等梗收錢
前面180 紅色衫幾靚仔 個個係唔係你？

好撚勁咩你
我就係指揮官
呢場我去馬
終極馬料

係 過黎打個招呼

後面重有幾百個巴打排梗隊
睇嚟聽日啲地產佬好唔得閒

今場係個名四個字加落班贏馬 馬主同我講

歡欣拍檔，中華寶貝1q番

見到你，著費明奴波衫嗰個

贏歌

雷神騎王 3.75倍, 1.8倍買咗

8搭9

馬主料?

/ R 4 指揮官 / 70 / 4 3 1 1 0 / 羅承傑 / 2
/ R 4 指揮官 / 60 / 3 2 3 1 0 / 華可可 / 8
/ R 4 指揮官 / 46 / 2 3 1 1 2 / 煲仔飯 / 12
/ R 4 指揮官 / 36 / 2 2 0 1 2 / 行路唔帶眼👀 / 17

睇黎指揮官係大船

騎師料

巴度騎師王

情感注 12-》1，6

我係潘明輝 今場去馬 多謝支持

贏歌cashed

馬主買十蚊比你地買下算

你個柒頭 咪中囉 話識又唔信

又輸

劍聶劍聶劍凌雲

屌全勝冇place

屌，全勝第4唉

潘狗

跑第2

屌你老母 前面個阿叔阻住我買。。。買得200指揮官 all唔曬

巴度好波

真係灰到仆街，冇買隻大hot win，就第4

輝哥又然

隻9 最尾個頭好似發癲

叻啦

屌，啲走位食晒屎

run what?

奠雷啦

終於中翻場100蚊單t

仆街雷神咁都偷到出黎

腎仔：劍....劍....劍凌雲

追得好勁

勇者勝 騎落去差到咁

11頂唔到

巴度

咁都比佢等到個位攝

終於有w

正一傻鳩來 A跑道攞條欄托柒 自己搵車來塞

巴度！

條位置Q咁都有11倍

下場迷雷

我地馬主gp入邊 你比啲內幕都中左好多次啦

馬主料

正氣10w100p

一馬當先點解冷到咁

8 扣9中晒

其實雷神好勁

嚇到心臟病 巴度

燈料 一馬當先

祈普通騎隻叫正氣既馬真係笑出聲

巴度好勁
好想長期係香港跑
湯米仔希望轉短期合約
得閒過嚟客串算

長約同短約唔同既

有騎咩？ 一檔跑果個位？ 潘頓條仆街

係

海龍600米馬王都有人支持

沙圈時有問大家點睇
無人理鳩我

屌佢老母造馬造到咁

我隻11

咁又係
湯米仔短期合約都勁
轉咗長期合約成個傻仔騎師

冷先防
熱不了

湯米仔淨係識騎馬王

蝕得起咪有得嬴

貝湯美有幾何攝

抖又夠，A欄外檔唔太蝕
冷到咁

跟左

岩岩打左比馬主朋友 佢話冇心水
不過小弟就鐘意3號
今場 3號WP

慢閘開
佢嬴得會綠格快閘

盃想買狗頓，望一望今場無狗

同賀賢共存亡

好想要一馬

金碧輝煌 好靚

次次啲靚馬都跑得麻麻

怕唔怕4班唔夠cast？

對上2場1w1q都26倍

9落飛

一馬當先 我就上樓先喇

一馬當先 聽晚去睇樓

一馬！！

一馬當先去睇樓

四千金

桐生一馬！

一馬當先

嘉俊要努力 allin咗

小注

一馬彈咗彈

腎仔：頭先嗰場係隻7既姐，有眼睇都睇到隻7點跑

旅遊拿篤用手打

咁樣劏左隻一馬當先

四千金 迷炒迷東

皇天擊殺

中啊 一馬當先

中到應一應

慘慘豬 咁樣比人殺左個W

哇柒東咁勁既

東東騎1號贏

新壓線王

屌你老母比傻閪B燈鳩隻12...

Goalllllll

屌，輸個馬算
買左200 w 500place

容閪鵬

Goal!!

我屌 用左俊拖 我個連贏

1300蚊

一馬
隻四千金包尾追上黎

容狗

屌巴度

一馬當先 真係全連登巴打都識買

上呀 輝仔

真係唔夠班

買太少

中左一馬當先p

史卓豐又乜撚野跑法呀

琴晚我都有講過四班證明唔夠

屌你老母全程三疊

明明頭先1號包大尾

巫顯東 呢場贏留放

顯西成個杜利萊咁

贏級數

全世界中

黃金檔都唔掂 應該五班料

東仔後上

英勇大師己經證明佢後上

痴線架 全個post一齊中q 恭喜大家

巳經發揮得好好

堅離地嚟啦

係 四班難出頭

正Q好好分

1300蚊連贏

唔緊要中咗p 同pq 已經頂得好靚

見到大家中到啪啪聲
我都好安慰

買得50

有人推四千金咩
Miss左

點解唔係一馬win

半價有冇人要

孖寶叫3 4
補飛補廢潘定西拉好

有人推過四千金

同埋都7歲 都係落去呃下獎金算啦

巴度跌左條鞭

有無人買左一馬

未開跑比左出黎

我自己就無比出來
諗住太冷無人吼
好彩都幾多人中

算啦，5倍Place已經好抵玩
靠佢過關之後幾場

比左四千金

仲要好 FIT

miss咗 不過我四連有拖 but 3 9膽早知2 9膽

得我買史輸錢？

史卓豐郭能屌你老母拉去打靶啦

真係4個千金

退休生活黎

買左24 想買埋1 但驚輸

屌 4贏咪好

今日未綠過字

條女笑9東東

點解我會信隻好叻仔架，重allin左

勁有波叔1.2place做乜

比我燈走左

跑到一半已經屌緊

話說八太子食得未

電神上雷未？

贏左收5000蚊 win

潘頓(拉馬)

三思而後行

餘下心水，覺得另外兩隻P都係好抵

過多口

all in 左湯美 輸左改名了

老老豆豆 1650呢隻馬到唔到

全連登容癌西馬

巴打信左你 買左100w
中埋條q

嗚

原來一馬當先無位

原來已經對沖左條1-9
叫三飛 唔補潘頓飛是否不智

出埋咪好，收多條pq

中到啪啪聲

轉彎太急
轉正手，鞭都跌埋
諗住執多條QP都唔得

on9史卓豐明明有位攝入去又走番出黎

呢場1 4又係東東炒飯

初上此程
中段變奏就閪

堅離地

一馬串巴度 pq

唔知 但睇親出賽都近就係未食到

原來跑第2

買咗1+6

比狗買 利申過左關

小心又俾人負評

巴度冷馬

獻惑狀態唔覺有問題
不過都係用家浚做膽算

呢場唔會啦

點解柒俊仔有依個磅

冷得濟

仲未有人唱然後突然金秋

金秋仲跑緊
以為做咗馬餅

炒飯騎王幾抵買

當年假假地都跑過G1

金秋醒 金秋勁

雷

獻惑

特登搵番報紙睇
屌佢轉人唔報 我仲諗緊炒飯點解小左隻馬

柒俊咁輕

想要靚先生

買左李寶利騎師王 希望中

我記我排位日都係杜友
其實係咪報紙印錯

我想問吓即時過戶同主動轉帳有咩分別

自動要下個工作日

自動等2-3個工作天

你過比馬會同馬會過比你既分別

即時同唔時即既分別

仆街㩒左500蚊珍珠旺

我到琴晚都以為係炒騎

潘騎豬王？

今場睇好1 2 3 4

想死了

原來係咁唔該晒大家一齊贏錢

雷神

咁冷, 唔怕啦

燈得好！

莫雷拉3串7w

有冇馬主料

獻惑上唔上口對個步速好關鍵
呢場正常得兩隻馬放

gun

頭先比左一馬 有冇跟

/ R 6 八太子 / 42 / 2 1 3 1 2 / EricSaint-Martin / 16

然後突然

又黎

好想相信雷神

潘狗表演賽

麻麻

第二關 4號

慳番d錢

2，6，8
勁有波叔三班同程都贏過 級數上夠曬
佳運來上次係沙田跑1400遇超慢步速末段都追左好多 馬狀態ok搏搏佢
八太子1650點都好過1200 肯增程要得

有無膽

獻惑啦CLS

堅離地P

潘狗今場再玩野 今晚出唔到跑馬地

縮注，博冷

三T尾關爆呢隻就爆哂

大師兄

接納

0684 連贏 跑馬地 星期三
第6場 連贏
3 精選直前
拖
1 勁嘉輝
4 獻惑

大師兄 靚先生

249好嗎

獻惑 君子承諾

型酒杯都要加油

莫狗潘狗爭氣好嗎

燈唔到了

屌真係靚先生

好後悔無補潘頓飛

屌你 輸少少

潘真係狗黎……

邊個話靚先生唔得

真係靚先生

梗頸4

屌 信撚佐大仆街

精選直前咩事

精選直前做乜尻

琴晚已經分享過靚先生同君子

獻惑個策騎指示係乜

屌你5號 斷我連贏

君子承諾 一無買就跑第2
明明季初仲好好款

季初搏完
回夠氣再上

賭馬就係咁過癮

屌4號呀

今場真係個個中一隻半隻咁

下場未必係阿賴騎

肥鬼
等人唔信先去

咁又係
大師兄係咪停六場

勝利寶石

金秋又包尾減到5班

想告馬主虐畜

唔撚搶, 比條PK晨操咁返黎

隻馬快放唔到, 勁有不嬲放得快

春盈 又嬴一場啦

幸運興隆咁好分？

好似有事

10檔 換人
BTW照要

有無人覺得尾場好難買

識攝有得嬴

魅力知心用南哥掂更啦

勝利寶石跑得出 自含

5-1-9有同路？

換左人戰力大增

寶利今日有馬贏 唔三疊燒 應該有得贏

又燈

我莫 有冇同路

換人？不嬲都史卓豐

呢場我都okay
但豬心個形勢幾著數

佳知咩馬 冇睇閘

屌，李寶利黎，sor

我楠今日靜少少
呢隻今季嬴左兩場，今日又唔利放，止於一位。

育馬妙星外疊殺哂
上次殺低我條q 對佢另眼相看

田為求做愛,補上愛人拎W

SAME ROAD

好益善 育馬妙星 幸運興隆

但隻隻唔放就唔同講法

春盈有P以後唔賭

魅力知心 時興隆

點睇

咁一於
1拖 10 4 7 （12）

訓身左好益善 靠羅雅雅

Why 7

短途比佢單騎慢放咁爽

原來大注過關左 熱到

做愛q巨額過關？

呢場應該全日最亂

會唔會有馬一條直路殺晒

2-4-8-12

[/url]

g心一放到底

寶石冇人講

呢場真係冇乜會放既馬
係呢點著數少少

我拖埋有權入圍既冷馬 可以不理
搏123檔塞死 佢就有機了

細聲d

有, 好益善

狀元才

今場好難

雷神會放啦

佳之武士 sure win
試閘緊緊輸比天下為攻
呢場馬7成都夠屠

揀後上馬

想買一隻後上兩隻後追

邊隻係

潘頓 去馬!

1，2，9
育馬本身谷草1200有曬證明 計隻狀態一次比一次好 只怕跑法少少被動
豬心1檔用毒男負125磅 呢場如果出閘夠快放到隨時放到
幸運興隆少有係西鵬入面賽績穩定既馬 谷草1200全入前四仲要慢慢進步緊 馬房點西都要拖一拖

想買一隻放頭兩隻後追

雷神 兩win 搞掂

新威龍 內欄一衝而破

想要部能

魅力知心最中意拖慢步速 狗黎

5 7 ＋-Q

10>5,9

炒飯騎益善系

🤟🤟🤟

新威龍內欄一破直上

佳知都係冇飛 應該完

2w 100w 500p

8,10,12 搏冷，輸咗就瞓覺

5 10 12

戒賭

西拉有無抽過鞭

炒飯A欄

放都嬴

比人打劫 益善系

佢A欄好撚勁次次幾w

新威龍 收左幾錢 拉住比人埋二疊

魅力知心

呢樣真 我炒A欄好醒
C欄就閪

育馬跑咩架 小喇叭

落飛落到咁

都話係狗黎

莫亂放 好垃圾

屌你老母霍利時

屌 炒飯真係騎王 買左田。。

力架比多少少力啦

3場300上6000

羅都騎王 點玩

綸仔又搞搞震

唉臨場睇D飛數都似唔去馬
利申：苦主

5 11 條q比巴度殺左

6倍入左炒飯

垃圾練馬師
育馬妙星幾多檔都留後

NIGGA今晚識攝，但無左啲牛力

估唔到冇龍船都騎師王 早買就好

莫雷拉幾win話

騎王係咪 LOLITA ?

星期六話你知

果陣係到問無人答 手多多自己就死左去禁田雞

將會1

屌記住以後A跑道要迷炒

5 12 7 9尾場

第七場跑咩

跟手c+3破你處

P都無埋 難得好狀態比佢咁樣用左
下場仲要買田雞 點算

C+3 op

有個C字都不了

留咁後都唔係問題
A欄你係入面搵位做乜柒
飛出啤酒園衝點會無披呀 平時飛得少呀啤酒田

講起就嬲 育馬妙星點可能今季仲未贏

屌佢今日識攝反而比人鬧

呢場想買放眼量 但田雞

拜託佢下場咪懶醒整死埋多隻 最驚馬有人傻

今晚好似唔利後上？
勇冠皇可以嗎

我係見啤酒田先買
預佢飛出啤酒園衝過灑
屌佢老味 應該飛果陣就唔飛

尾彩雷

佢外疊衝唔贏 其實我都會照屌佢

下場應該真係做愛q

開定 II, 一係開新

好耐無做愛q了

輸曬

今個月糧冇曬

外疊衝點會無披

成晚出一隻
成晚跑一隻

有加成

上場湯美騎到無影 今場用番大仆街

今晚同大家鳩講左一晚
非常開心

其實我都有條1 5連贏 100

老馬頂磅 有疑慮，正路對手1 4 12
值唔值買自己考慮

唉多d上黎傾下啦

尾場龍船

豬咗成k 最後300車咗落大仆街到 祈禱了

廢事癮起啦

杜友

尾場雷唔w 我一世反雷

尾場雷神

god bless you
呢隻好強，600米衝程。

暫時贏600 多謝炒飯

可能 2 3

唔好驚
谷草蔡杜配

尾場12ok?

1 2 Q we trust

唔入錢 或者 索性CUT A/C 咪得.

谷草1200王 1650又醒唔醒啊個人

阿叻今晚有開工

一直無入錢呀

貓巴做咩戒賭?你啲料唔係ok㗎咩

想問好耐 其實咩係做愛Q

雷 田

條巴西仔肯做愛未 做愛咪暖

輸錢皆因嬴錢起，就算我幾準都無可能場場中
索性斬手指

夜馬有個大仆街，大仆街
佢個名叫做莫雷拉，莫雷拉

訓身放眼量，靠田泰安啦

輸班

真係唔好ALLIN

跑個第3就夠啦。。

所以要做愛

1,8,9

]馬場有個大仆街

隻船滿座喇 去第二度pls

複式
8 場 1 龍船 + 2 勇冠王 +
3 大運起 + 4 情趣 +
12 放眼量 $100

我就好鐘意呢隻
但都無重注

快蛆今年第一場

上次買左

共創更好

搏左咁多鋪落返三班好似好惡
小心揮闖

之後傷過放草黎
我搏呢場冇乜馬放113磅放到返黎

4 6 9 12 四重彩

Wp?

食過一次貝湯美隻猛闖 FATFAT

莫雷拉屌你老母

揮闖

情趣

2,6,7 互串啦

22222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

3，7，12
大運起講馬狀態其實贏得 只驚騎個個on99亂放
超強搏佢113磅自己放
放眼量今季表現反彈 搵佢三班輕磅都繼續有表現

5678910

龍

POST 2 READY ?

4

NEW POST啦

標題馬想要大收成同飛霞

真係做愛

有巴度無腳

真係做愛q

SOR鳩ALL

搵熟手技工開

屌你老母隻7號

好在田雞尾場中左 今日唔洗輸

Wtf 巴度

大運才

新POST

唉沈拿又第4又比巴度殺..我接受唔到

巴度冷馬好癲

勁撚過湯米仔啦

做愛q17倍

情趣係邊？

仲叫人唔好買放眼量
屌 柒左

捉到你啦死肥鬼，學人用巴度

買左5拖 10 12

我冇睇到

比你地係咁講12唔得，，買左少少

冷馬殺手

睇血統飛咗

屌 勇冠王轉灣飛咁出 追唔[切